呢班撚樣係咁亂打人！男女老少都亂鳩咁打

屌佢老味！！好撚嬲